美國金融大亨爆料墨西哥毒梟以每人5萬美元報酬「走私」中國特工入美國

美國知名對沖基金大佬巴斯（Kyle Bass）。（彭博）

〔財經頻道／綜合報導〕曾在2008年金融海嘯精準做空次貸而一戰成名的海曼資本管理公司（Hayman Capital Management）創始人、知名美國對沖基金大佬巴斯（Kyle Bass）13日在推特上爆料，墨西哥販毒集團在德州邊境以每人5萬美元的價格，將中國特工走私至美國，呼籲美國應在邊境實施新政策，以防範中國滲透。

巴斯13日在推特上表示：「墨西哥販毒集團以每人5萬美元的價格，在德州邊境將中國特工走私至美國，集團表示，這比毒品走私更有利可圖。美國需要立即在邊境實施1項新政策，特別是針對中國的擔憂」。

巴斯補充道，他與作為「鐵桿民主黨」的太太在上個週末從空中、陸地與海面上遊覽了整個美墨邊境，他認為此事「不是黨派問題，而是國家安全問題」。

世界兩個最大黑社會合作

你真係識中文架喎
咁多字, 你識睇晒?

喺香港四代啦 仲唔識中文 真係要打蘿柚啦

阿侵棋高一著
一講將班移民放入民主黨區 個個驚到瀨尿 突然間變trump supporter

針唔吉到肉唔知痛

繁殖速度真係快

四代

傻閪

大把你果堆人, 黎左香港好耐 淨識講架咋

太公嚟香港當差

話去墨西哥邊境唔人道
現在講埋運特工入美國
睇下你點拆

所以我咪覺得佢地抵打囉

太公192x已經嚟到香港

耐過唔少香港華人